[懷舊po] 十幾廿年前嘅TVB劇

啱啱睇緊聊齋2, 回憶返晒黎
之前睇左 棟篤神探, 奇幻潮, 謎情家族
大家有無心水推薦下

回憶傳送門:

利申: 近年tvb真係好垃圾, 無睇好耐, 但以前嘅高質, 值得回味

謎情家族好似無乜人記得 播果時都無乜話題
但套劇啲劇情好似inception咁 同一單案幾條友講左幾個版本 全部都講得通
兩三集一個plot twist 成個故事好tight環環相扣

有無人記得

老屎忽路過
十零年前D TVB劇
果個年代又話D劇一蟹不如一蟹
而家十零年後又話好多都好好睇

講啲你個年代嘅黎聽下

衛斯理
白素

男親女愛
子華神dodo姐

封神榜
殷十娘哪吒仔

封神榜
仲有尋秦記

當年電視重播，成班同學日日追住睇

其實果時已經覺得好多港劇來來去去三覆被,
不過以前批評聲音無宜家互聯網時代咁強,眼界無宜家咁闊,
所以慣性開住電視送飯都覺得無咩所謂咁解.
好似d咩天地豪情之前比人吹奏,但果時自己根本睇到悶,
咪又係我本善良,義不容情天地男兒個類劇
個劇情仲要膠膠地,不過你話演員好過宜家就係真既,
但係當時睇,覺得咁既演員班底根本係理所當然,唔覺有咩特別,
係同宜家班演員比先覺得以前粒粒皆星咁遮

鳳凰四重奏

抄日劇

沖上人間
金裝四大才子

睇緊學警系列，依家出緊更就嚟要狙擊。
以前覺得套嘢鳩鳩地，唔明唱K點解有fans......依家睇返覺得好撚有追看性，好好睇

天子尋龍
文頌嫻

最鍾意金裝四大才子

張家輝 林家棟

而家睇返魏駿傑格格不入

大鬧廣昌隆

心戰
成套劇都好緊張
仲有每集尾都有沙畫讀白，好正